你班連登仔冷靜d先啦，都未FC係撒回，又想集體炒車?

下下有咩風就衝出黎起哄，跟住炒埋車都試過

五大訴求 缺一不可

好明顯政府有人係度放風啦 同一時間大量撒回post

咪係，信果個on9啦

証明抗爭有用
五大拆求 缺一不可
清算黑警

而家政府放風出黎試水溫咋

見班人話缺一不可，一陣就話係流料，繼續武統

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

不停問接唔接受 大量投票post
可能出黎強烈譴責琴日發生既事

我好撚肯定唔會「撒回」

合理，之前放過好多次風，都係試水溫

我哋都需要為呢個舉動做反應
不推文
繼續爭取

睇啲聲勢真似。。。
but its too late

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

班友又喺到洗板
同一個主題 十幾個無內容既post

痴撚線加一，咩都未講，話唔埋系緊急法渣